成日都俾人話我好認真同嚴肅

我只不過唔係成日e起棚牙笑啫

有冇人都係咁?

一入依個post
就感覺到好認真同嚴肅

same here
人大左 有時就算開心都唔想笑

咁我都成日比話我唔認真，成日欺皮笑臉，都係咁過....

下次聽到人講叫佢講左笑話黎聽下，講唔出就問佢咁有咩好笑？

即係話你份人on9